年青人 香港人唔想見到你受傷 放棄香港啦

你話我分化撚又好點都好 忍左想講好耐
年青人，香港唔值得你犧牲自己生命！行出街，有一大班香港自私撚一係不問世事坐享其成，一係屌你地阻佢發達，行行下又有另一班冇智商既呀伯呀嬸屌你地，甚至打你地，之後又有黑社會黑警威脅你地既生命。

香港、抑或香港人都完全唔值得你犧牲自己，見到你地大好青年，被搞到受傷／坐監真係好心痛。放棄香港，一齊移民啦，台灣係窮人唔錯既選擇。

放棄香港，一齊移民

你收嗲啦

台灣？明年國民黨贏到，分分鐘又要經歷一次回歸